騰訊星期一係咪死得

遊戲首批無份

係

下批咪有份
燈到上500

星期一200，出年第二季上500

點會？$303硬過你條賓周

撚=未扯
柒=扑野時扯唔起
鳩=扯起果時
賓周=小朋友未發育

騰訊硬過賓周 即係星期一....

周末出news 通常已消化

笑撚死我

Put果班死撚硬。

唔怪得你破產

聽日一定升破$600

年頭時呢度既人講年尾升破$600

收皮啦